有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水 （341）

唔小心三百四十一咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該
但係希望大家唔好歌詞/藝人相洗版 咁會嚇親有心事既巴絲

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野
請1001嘅巴絲開po

新人留名

hi

擺低條命

hihi
好耐無見

女神成日已讀我 我已經打定輸數 已經有心理準備面對心碎

你地幾熟先

無心事

咪on9

係巴士上忍不住暴喊，究境我係咪一只狗，係咪要咁賤，沒結婚都咁，未來係咪咁只會咁黑暗

幾多人工先？

巴打煮野食唔錯

其實成班同事都估到我鍾意佢
唔知佢係真唔知定扮唔知

冇理佢 兒登多on9唔意外

會唔會其實係個女神專登避佢....
如果係咁我寧願有時偷望下佢自己開心下算
但主動表白未嘗為一件好事

年幾了，幾幸福

所以要故意避，但有時都有啲期待，要對自己狠心啲了

咪就係，我好想任性下，但我每次任性都係俾佢追住黎屌，屌到我發癲成個痴線咁，佢先識收口

果頭話我好sweet, 一聽到唔岩心水既答案就係咁話我，要我認錯先得，最緊要係真係好難聽，好攰呀

我真係唔知呀
點解世上要存在戀愛呢樣野
無咗咪唔洗煩囉

唉 原來真的可以同時喜歡其他人
要珍惜你女朋友啊

喜歡同愛，係兩回事
我好清楚對個靚女只係喜歡，唔會到愛
而對我女朋友 係無止境嘅愛

有無掛住我

可愛

「愛情是多麼愚昧啊！」學生一邊走一邊說，「它不及邏輯一半管用，因為它什麼都證明不了，而它總是告訴人們一些不會發生的事，並且還讓人相信一些不真實的事。說實話，它一點也不實用，在這個年代，一切都要講實際。我要回到哲學中去，去學形而上學的東西。」

於是他便回到自己的屋子裏，拿出滿是塵土的大書，讀了起來。

成日都話愛情係感性同理性一齊愛

留個名

我覺得還可以

又唔係密到版版都有

我知
我覺得一日一段咁既話無問題

好想好想見吓

唔知佢近來點呢？

佢舊同學 話佢舊同學 結婚呀! ..... 明唔明我寫咩呀? ..... 我睇完自己都要諗一諗 .....

你讀咁多書都唔明? ......

哈利路亞chance?

我上水啦

（魔法）btw愛人結婚了？？？

yo

明

呀....呢套日劇我睇咗兩次， 好少會睇兩次 就等於好少會睇同一套av兩次， 兩次呀 你哋明唔明呀?

咪指緊佢

我唔敢去證實

又越過高山 又越過谷

可以不用在意我 任何路線我都可以

暫定星期五/六晚會練字

SO？

水兵

即係好睇囉

讀心術?

我呢 我覺得冇人睇得透我

又上水啦我

果然
冇人能明白我

知己難求

唔使咁認真

自己知自己事

冇人可以捉摸我
冇人可以捉緊我

正確 但只係表面嘅我

有趣

風一般 既捉不住 亦留不住

冇人可以捉我返青山坐
係.....瘋一般

佢可能真係想搵番你 見識過太多嘅人 先發覺你是最好嘅

細路仔講嘢唔好認真

想減輕罪惡感

唔系掛 佢話想多謝我咁包容佢

人地講真架

幾年來有沒有來往? 呢一句就係開場白? 呢一句都係結尾?

真系有可能系咁

剛剛把心一橫 同佢斷絕來往 del咗snapchat 唔想再糾纏喺種好奇怪嘅關係上面 雖然我知道咁做只喺想引起佢注意 關心返我...

你覺得佢係真嘅 你又點會覺得佢攞景定贈慶?

我唔會再相信佢 背叛左就系背叛左 冇得番轉頭

咁耐冇野講突然出聲實有問題

而事實上 呢個短訊困擾咗你幾個月...

瘋一般 會帶俾人傷害 亦捉得住 留得低青山/小欖

block咗佢

我已讀左咋

當snapchat火已熄滅 便是我對你嘅熱度減退
如果想引起佢注意 可以用其他渠道展現你生活嘅精彩

佢有問我原因 而我都喺hea hea地覆算 然後佢就再未覆我 雖然我唔喺100%肯定我自己睇法 但都九70-80%相信自己嘅直角 如果佢真喺唔再搵我 問我原因 關心我 我都幾肯定佢其實唔喺重視我 咁嘅話我寧願早啲斬攬了

其實我開任何嘅post同story都只喺想俾佢見到....

阿哩吉多

或許從來沒有

因為我delete嘅原因就喺關佢事 如果佢問我點解 我應該直接同佢講我嘅諗法？但我覺得好難開口...

......自己點諗 都係諗自己

你最絕望最無助嘅時候，佢都冇關心過你，所以冇必要去多謝佢。

我明白 想吸引她的注意 想吸引她主動搵自己 一切都源於她

唔識

算啦....如果無緣份嘅 點都無緣...或者唔講會好啲...

我922貌似有團體行山活動

唔明點解

係咪真係可以講下心事

命裡有時終須有 命裡無時莫強求
一切隨遇而安之 沒心動便不心痛

隨便 當自己屋企

可以呀 歡迎你 不過唔好介意啲們巴絲會直得滯拮親你

巴絲們

你陪我打？ 我系粉嶺喎

咁拮我公司個廢柴阿頭
屌佢條撚樣無料扮四條，除咗呼吸、鳩叫、乜柒都唔知人工有得支

屌佢

因為遇過既好衰好賤 先知你既好

反而想咁多位巴絲打，有乜高招可以對付呢啲廢柴腦細

利申：有搵緊工，不過無聲氣

吉邊

好健康呀！

我好耐無行過囉⋯⋯自從膝頭做過手術，由以前行6個鐘，變成行簡單路線

傷過一次 就會披住尖刺保護自己 打門心房要嘅時間或許很長 或許永不

我有嘗試打開 結果還是沒用 我是絕望的

你係......絲打？

對不起 勾起你一些不愉快回憶。這些日子辛苦你了

冇事 我系度 我陪你

冇事呀 喊到訓都系嗰時分手啫 依家唔會啦 放心

或者有一天 會遇到一位值得再次打開心房的人
另外有首歌應該聽一聽「裂縫中的陽光」幾正面下

巴打正路唔會晚晚喊 有啲受驚啫

我呢排休養中

搞掂咗轉工問題先
你哋玩得開心啲

其實開始一段戀情 好應該要互相了解 唔係嘅話 相處落先知到對方啲缺點 大家性格上嘅不合 但大家都曾經用心經營過 最後只會帶黎傷害

唔夠堅強

驚屎我

每日都要應付有妄想被害症嘅腦細
我應該就快要拎白卡

其實只係唔想身邊嘅人擔心先堅強起黎

嚇 sorry囉 又打錯字

有聲

多謝你 但我更喜歡傷感的歌，痛苦提示我仍活著。

我愛情好正常 只係怕了 或者暫時性掛
有新嘅機會都因為心靈疲憊而放棄

難道 同我一樣 鍾意傷心聽傷感歌 瘋狂自虐

系架

咁瀨左未

食得少 喝得少 出不了

上哂腦?

異空間？

女神你全日都咁free

牛頭人肉球

溝通不能

等有好消息或者會有心情

喵事？

歌名?歌手?

same

女神真係好鍾意佢

無視我

奶奶毛衣完全無視我

eg
有淚多好 林奕匡
查無此字 林奕匡
你，好不好 周興哲
3AM AGA
I’m still loving you Shiga

會唔會增加針既機率

咩事?

100%仲有得增

我的天、春秋、塵埃落定
林夕的詞

好 thanks

唔系呀 我系度

富士山下

我去

eason粉

「何不把悲哀感覺 假設是來自你虛構」
分手很悲哀，只是你自己虛構出來。
這句狠

綿綿

可以點減

仲笑

邊度

認唔認得我

認得呀

我應該到到
告別娑婆
嘅心境

訓覺先 大家早抖

長情

晚安

我只係默默嘅將佢收係相簿 不敢表露
或者有一日會刪左佢

唔知好定唔好

平日有dayoff 提已子

長情好 可惜冇人珍惜

佛學 靈魂不斷的輪迴，這一世的罪孽，需要下一世來償還......

決不輪迴 不輪迴 這生餘孽永在

已不想輪迴 放過我

On9先放棄

指緊係？

都仲係唔跟人走

正

我有排～根據遺傳

正常不太早死

全睡了

全都睡了

返嚟之後可唔可以攬你咩

黑仔到喊 人頭牛肉頭

唔知你地記唔記得我
我琴日終於追翻佢同佢講我會繼續等
唉 但最後佢選擇左放棄
佢覺得個過程有可能會失敗 咁就會有負於我
依種感覺好難形容
只可以怪我地不門當戶對 不能一起
咁我依家係咪可以叫失戀

你等唔等落去

做乜咁講

仲未訓

早晨呀大家

早安了

其實問清楚都好 女仔嘅青春有限
應該唔算失戀 因為之前已經失左 可以話玩完

早 竟然有人比我早

未訓

快瞓

有冇人捉鱷魚去打靶

想聽甚麼訓話？

鱷魚讀緊書?

記得要上班

係呀

設計?

冇撚錯

未捉先死

咁仲有冇返pt

鱷魚去緊搵貓貓

冇啦 不過再搵緊

貓貓 KO 鱷魚

貓是無敵的

可以專心讀書未

都要搵錢架

剛剛睇完貓大戰狗

沒感情影響

貓完勝
K.O.

我唔會再因爲佢走堂

已經走過

上年走到畢唔到業

同上年講再見

唔係同佢嘅話
唔想拍拖住
唉

還想她?

對

仲分到心?

上班了?

她喜歡設計師
她喜歡閃閃發光的東西

你仍為了她

沒錯

女朋友傻下傻下 跟著同佢傾傾下話掛住冇再一齊玩既男閨蜜 佢話係朋友果隻掛住
利申 拒絕過男閨蜜既表白，唔會帽

早晨

等你放閃

然後?

早

各位早晨

聽到果時好唔舒服 但係平時佢就對唔好嚴格 少少野佢已經可以唔開心 跟著我就要用好多時間氹佢

個心好撚痛

yes

咁你接受就得啦

給力 人頭

感受下lor

我都好掛住......張床

我訓緊

都係既 多謝巴打

但馬子狗

某程度都係 依家佢都好似越來越野蠻

但你仲識笑 OK既

可惜 又被ban

係ok既 但我驚越來越嚴重 我係咪應該調教下

調教你

早 小豆

成日都比佢調教 成日渣我個胸同埋咬我隻手

爽既 沒得咬唔好喊

我盪失路

早s

早S

袋底推胸

邪淫

早呀 so warm u are

準備死

請自問你carry唔carry到佢拜金嘅性格？

準備死....返工

Gay

下？？？？？？？

Carry到佢既性格，但我荷包carry唔到，我真係好鐘意佢..

早晨呀各位

咁咪炒多幾日散

換個隻私家雞啦

我係你夠鐘中出完佢就飛左佢啦

佢中獎都唔洗彩佢

唔好教壞小朋友

有時我早落堂都會去炒散，但計落都有壓力同埋早落堂d組員會預埋我去做project

睇你覺得值唔值，值唔值為左個唔識體諒你既人付出咁多啦。

同埋巴打year幾？仲早既嘛搵過第二1個識體諒你架囉，咁樣曬曬d時間去做野我就覺得唔值啦

佢最橙～乜嘢來？

x2

年少無__～

小朋友自己會因時間變質

如果一段感情要用金錢嚟衡量「有幾愛」，呢種女仔，你認真諗清楚

利申：絲

路係自己揀～你同佢都係

你可能冇食佢🐖～你自己以為食左 佢一早破左一百次一百次

正解～

早晨啊

女神

好唔想返工

on9食完就走啦 仲幫人教老婆咩

bear

女兵

bear bear 今日終於得閒番?

返工

早啊 各位

女呢d 同電話一樣 邊會一部電話用到老 你用厭咪換囉

要教精下d細路

Show Blocked User - 慈雲山本澤馬

你咁講時，d女咪又係咁講
今時今日，你覺得d女鐘意新鮮感多d定仔鐘意d？

好似1號了

還可以～吃飯了

11 點咋wor...

我平時1點先食飯.

我記得

你真係有我心~

一號了

8號再通知我

依家掛一號嘅係百里德..另一個風
聽晚先八號，但未必上八號

唔係office hour 打8 號既風 係垃圾

人打風 你打風 你打得果幾粒鐘 我打邊爐都打得耐過你

走呀 你唔係8 號就唔好黎

山竹..... 牛肉球嗌你啲friend唔好嚟

山竹係禮拜日先黎

所以嗌佢唔好黎

呢2日打唔打到8號波

放工後先有機會打

屌，病到成日打錯字
百里加頂盡三號，橫流範圍細，至多落下雨，但南面經過，回西南有少少影響

至於山竹，言之尚早，預報誤差值大，過多兩日再望，但佢行得慢，會不斷增強

如果星期一打8 號就好

係

尖呀尖

bear bear 食左咩?

諗多咗喇，星期一準時返工啦

屌

星期一太遲

G 扌八 飠反 🐥

今年一個風假都無

餓

我唔怕遲架 只要係office hour 就ok 架啦

有心就得

岩呀 最好打足2日

咁貪心

唉，我一啲都唔想打風...
乜嘢又係俾哂我 仲多嘢做過平時
做與唔做都俾腦細屌返轉頭

打工仔 既期望 係得番打風架咋

慘

女人都係雞黎 最鐘意就係錢 有錢咩雞都叫到

轉工?

不過咁講，我係男我都鐘意錢

你老母一定搵唔少 唔係點養到你條仆街咁大個

🐤

搵緊啦⋯⋯

日日返工都係乜都被屌一餐
中秋、做冬嗰啲放半日永遠無緣，
我腦細乜都幫唔到手，成日留低個爛欄子俾我一個做

中秋、做冬嗰啲 我都無放得半日....

不過我覺得依家問題係，女人揀男朋友係會睇身家
但男人揀女朋友係唔會睇條女有幾有錢
男人會睇樣睇身材睇談吐
但好少男仔話我鐘意條女有份穩定工作，有家底

平和啲～兵

以前份工颱風賈當值，人工都幾高，不過攰到仆街都無得瞓

依家份工...個個掉俾我做，有乜鬼風假都無用

我只能認命

聽講以前打風有3工. . .
而家? 唉... 得3倍工作量...

我做過某幾份工，公司有呢個安排
但我從未有緣享用過

不要再說了

佢老母湊大佢咁辛苦 一定要好好報答佢先得

咁有三工嘅，但係出到去橫風橫雨...又無瞓...

我舊公司有... 中秋仲有自助餐食...
而家... ... ... 算吧啦

我只求好隊友，不求廢柴無腦做我老頂

藍領？

乖乖

試過以前打風要我地home office

睇啲藍領嘅工...
半文半武...不過過去啦

準備轉工架啦...

想要好隊友咁貪心? 但求無豬隊友咋

幸福

有咩咁幸福?

又要諗食咩飯啦

諗到食咩？

決定唔食

唔食 冇精神

唔貪心
好過日日返工好似啲宮廷劇咁

飲甜野

法國菜

不了

轉工

牛B

怎麼了

熊B午安

忙 啱啱食完個狗飯 又要

牛肉

你都可以

係樂趣黎架XD

二等兵

why

酒池肉林？

肉球今日咁晏既

番工有宮鬥劇睇

應該等死了～

咁灰暗?

忙碌中

🐖

忙碌的牛B

認真

有咩計劃

等死

是時候了

精神上支持你

捱上的啤兒🐻

真 ～不過還有很久

乖乖龍地冬

我支持青見～

我晏晝都唔食....咗幾日

夜晚呢？

波波

一 - 一 - 一 - 一 - 一

明明

？ ？

內球

冇～我自hi中

內球 ？

射球

閃避球

無肉無球

幫肉球諗咗好多個新名

食太多

有，獨食 ....但唔難肥

笑住忘記咗幾多唏噓

做咩?

食飽好眼瞓

睇佢以前既經歷我就知我等尼都無用
佢又係有個錯timing但精神上出軌既人
個個人都鐘意佢 但知佢有女友就算
最後佢同個時個個分左手
完哂咪又係無搵番人 仲鍾意左我 算啦 不了

快啲到秋天

想出pool

秋風起，三蛇肥

蛇仔明
蛇肉球
.....

[size=3]秋天該很好 你若尚在場 秋風即使帶涼 亦漂亮

快食 🐍 [size=3]

蛇詩

慢

我怕 因為我已經辭職了 星期一都自由啦

我冇追po ... 發生咩事?

點出呀
俾哂signal都佢都唔知

放棄啦 頹一排好喇

拍拖會kiss唔係好正常嫁咩
最近同女朋友一齊
果晚返到宿之後d fd問我地kiss過未
我答有 佢地好驚訝咁

基本野黎啵 Ching

D FD 純到咁?

咩signal 咁巴閉?

沖紅燈

終於收工

點介定 身高體重？

已經秋天 秋季節氣都過咗三個

蛇屍鰻

如果口香就正常 如果口臭就不正常～

8

生日陪足佢成日
又陪佢做佢想做嘅事
成日一齊出街仲試過俾好多人撞到
接放工放學不再話下
佢想食乜即刻約佢同佢去食

口臭都可以kiss

留意下我個名

不太好

同連登仔講感情事，我都應該係傻撚左

佢唔係唔知 係唔想知 扮唔知

好耐冇認真工作了

0
我無任何前科
但每日一見到面就上繳手機
由whatsapp 到snapchat igdirect逐樣check
我要同fd出街
提早話你知同邊個去 去邊 去做咩
到我meet完個fd就wts問 到邊 做緊咩
又要snapchat影相證明我同邊個一齊
開埋snap個定位
去到呢種地步會唔會太過分
已經住埋一齊放假24小時對住 返學放學都接送
仲想我點
既然甘唔相信我點解仲同我一齊
日日甘樣比人check 我自己真係好唔舒服
明明我咩都無錯

我係咪要放生佢了

Check返佢

佢唔care

聽下「查無此字」

我覺得係我成個犯人甘
個種感覺好差
呢段感情毫無信任

聽緊

hello hello

其實做咁多 條女都無表示 就心照啦

愛可以克服一切

人地都寫明係灰色

佢地覺得拍左一星期拖先做得呢d掛..

佢地好驚訝咁～係因為被hehe嚇到了

純粹娛樂

唔敢睇

仲有2個鐘收工

工已收

重過你是正常的

岩岩老闆落咗黎
嚇死

我唔想知啊

點解？

有啲接受唔到

睇cam 咪得囉

Yeah～

我？

啱啱番到屋企 沖左涼先食

辛苦晒

覺得係想搵人認同自己諗法

今日過得好快

互射

過去一星期都清閒
星期四又要跌返落地獄

正正

明日星期三了～一半以上了

再射

算啦 唔理佢地
反正唔洗同佢地交代咁多

射

why?

你不是波～

對話很變態

射啊射 射他吧

甚麼事

熊B只是踢「波」射「明」

習慣便好

以黑熊嘅腳力 加上波波嘅重量 求明明所受嘅傷害

用生命值硬接

死不去便好了

晚餐已完成

雖然已習慣，但仍會害怕

正所謂百_成材

55 當畀鬼扎一次

你問我答

我是棕🐻

黑熊猛料啲啵

巧少人

咁咪 變左 撐檯腳

由得

我幾時死好

暗抽牛肉汁？

見咁多巴絲愛分手影響 分享一首歌比大家
雖然首歌好狠舊

mv個女主好高汁 好純咁
希望大家領悟歌詞就真

想識條女但我唔知點識啊屌

感覺似反語

我都只不過一個普通啤🐻

你點知呢個人嘅存在？相錯嘅時空係點？

唔好笑

就咁喺ig fol咗昨

認真一問

冇詳情 點指導

佢唔應我咪直接收咗皮

不了～有機會先

我想識佢 但我唔知用乜方法去識佢 你明未

可以回覆一下佢ig story 開啟你地嘅對話
當然唔好個個story都覆 會令人覺得煩
從而產生反感

$～

請食飯

其實之前專登較public 但佢冇fol返

要OT

有得食軟飯點解唔食？

振山漢子 永遠神話

佢有冇必要follow 啲follow自己嘅人先？

同感啊 直接dm話想識勁突兀

笑忘絲～原來係絲

咁你啲中同屬邊一類？

我都知 但如果佢對我有興趣照計唔喺會fol返我咩

兩者都有

以為屍

我係啲連有人follow都唔理嘅人
世界上有唔同嘅人 唔可以將你嘅諗法套落人地度

係屎

見人講人話 見鬼講鬼話

笑屎

笑忘屎

知錯能改 後面你能做到？

屎屎

咪好夜

試下幫我係呢個po比建議人

偏見人人都有 理性有條理就得

真正有偏見既人，係唔覺得自己有偏見

好玩唔玩 玩屎

至少9點半啊 波波

💩

笑亡屍

笑C

啤啤

歌兒

就走得啦

💩
💩💩
💩💩💩

大家都好鐘意屎

啱啱同可愛分享完 又係時候寫下手巴語錄

1. 大部分人都唔係白痴的
如果你見到人地既判斷好似好白痴
咁只係因為你唔知人地既context
所以要理解其他人既觀點 要做既第一步 係想像佢處於咩context先有咁既觀點
每個人都有佢既細節 佢既處境
唔好簡化其他人既處境 咁對了解佢沒有幫助

2. 大部分人都係沒有足夠資訊/教育的
人既經歷好多種 每個個人可以經歷既只係少數
諗下其實係咪大家既常識唔同
所以唔好假設你自己知常識 唔好假設任何人知常識 永遠
仲有就係當愚蠢可以解釋到某件事個時 唔好用對方有心做壞事去解釋

💩撈仁

撈飯

記唔記得手巴講過點先為之道歉

熊大

閃人

啤啤 食飯未

食完